是日晚餐，餓撚勿入

旺角雅蘭？

食埋我果份

咁快食晚餐